[ WebApp 建議 ] LIHKG.com

1. d人可能想一次過睇幾個 po. 可以比人pin 部份thread上最頂，咁左面更新都唔會影響睇po. 咁就同開幾個tab既效果一樣。當然係pin埋去到第幾頁

2. 可以試下整返高登個種一頁show到好多thread. 每個thread佔一行. 間隔色

3. 用返正常名既css class name畀人整extension ( e.g. helianthus-annuus )

=================================================

#宜傳：Chrome插件
可以畀大家以同一介面瀏覧 連登 同 高登

順便試埋加密大法
[/img]加密內容[img]